有片:華盛頓撐trump遊行中侵支持者喊Free Hong Kong口號

開頭仲以為聽錯

幾分幾秒？

1小時32分

Trump

Thx

Thank you Trump and Trump supporters

一定係手足黎

屌，想喊

一聽就知香港口音

Thank you trump and trump supporters!

屌你老母，80%唔帶口罩

一直以黎主流傳媒都將撐trump支持者塑造成愚昧,盲目,欠知識
事實唔係咁,好多只係普通有正義感既群眾
佢地會振臂支持free hk

多謝手足

有冇打冷震？

想喊

其實同場支持者中仲見到彩虹旗
MAGA並唔係msm所講咁狹隘

好慚愧 反而係我地無咩可以做到

見到正常遊行好有親切感

一定係手足嚟
一聽都知

有呀
得閒去下黃店 係fb/ig 貼2張文宣
算做左好多野架啦

中間有句free China笑左

Free Hong Kong

其實外國人咁叫都冇錯 trump都主張解大陸防火牆

感謝美

Maga family好多元

侵侵今年推薦好多新人，flip咗十幾日house seat，當中好多個都係女性，仲有黑人。

十幾個*

好似係郭文貴宣稱美國會咁做

just a flu

Push

Blm 一句free HK 都無講過

左膠：左派才支持香港

反共是兩黨共識

手足加油

好懷念

好撚感動

但中共咁滲透美國, 過多一二年可能我們都要要叫 FREE AMERICA

條link明明已包埋時間

美國手足加油

多謝你哋

美國d遊行好有氣勢
又多旗

似香港人口音

喊咗出嚟

香港人自己嗌
好心咪騎劫人地個遊行

叫完有撚用咩 又打飛機

push

點去多謝返人？

手足

Twitter Retweet 返多謝Trump supporters, 因為佢哋都係為正義發聲

Love American

其實free China 都無彷

大家既敵人都係米田共產黨

Twitter 都見到

So touching. Thank you Trump! Thank you Americans!

美帝兄弟

又係邊個連登仔啊？
人少少認咗佢啦

YouTube(今日加州)有雕塑

贏得美國人民支持比任何一位候選人當選更有意義

Trump支持者：Free Hong Kong

連登仔：不要激嬲拜登

聽到，真係好感動

不過應嘅人好少

侵侵

佢唔係嗌free Hong Kong beat China咩

Free china 呀應該係

不嬲都唔係佢地所講咁所謂白人至上

唔戴口罩已經顯示到係欠知識同蠢啦

講咁多講經咩

香港人無處不在

叫完無人應
柒到呢

liberate 個意思會準過 free
可惜無乜人講

推

FreeHK

Antifa：Hong Kong Protesters are far-right fascists.

BLM 同antifa 舉共產旗

立場董事hocc: 大豆侵粉係鬼！民主黨同BLM先係大家手足

解放香港

Rubbish

無

你隻傻閪九毛港豬煩撚到單單打打

Thanks you

留名睇泛民fans屌

collage leftist student hate freedom of speech because they feel opposite opinions are offensive and hate speech

反侵：侵侵種族歧視，白人至上